有無司機落車唔記得熄匙鎖門啊

香港咁多車，特別重型車，司機一時唔記得俾全黑人偷車，之後hit and run完入人群，點算好

身邊有無司機啊

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

幫手搵司機

推

邊到有粗心嘅司機啊